電腦一問

我部腦打打下csgo,就冇啦啦死mon 加嘟一聲，冇哂反應。
想問有咩問題出現左？
過熱？